non豬問題

想問下sf cs degree tran去八大cs要幾高gpa先有面試資格